張栢芝為Quintus慶祝10歲生日 細仔一頭金髮網友鎖定生父身份

現年39歲的張栢芝與謝霆鋒於2011年離婚，兩人所生的長子Lucas和次子Quintus均交由栢芝獨力撫養。昨日（12日）是Quintus的10歲生日，栢芝在微博公開一家為他吹蠟燭切蛋糕的照片，平凡中滿載溫馨。

10歲的Quintus由細靚到大，現時更是愈來愈靚仔，五官完美遺傳到父母的優越基因。而站在栢芝身旁的Lucas今年都已經12歲，十足一個小帥哥，現在甚至生得比栢芝還要高，成為型男指日可待。

另外，一同入鏡的還有栢芝一手抱住的「小王子」Marcus，他有着一頭明顯與兩位哥哥不同的淺金色頭髮，因此再度印證他極有可能是一名混血兒。栢芝於2018年底秘密誕下Marcus後，雖然對細仔生父的身份絕口不提，但外界猜測應該是經常出現在栢芝日常生活照的英國籍緋聞男友Leo。

屌佢啲fancy cam

洗唔洗開到咁大美顏

霆峰好慘 老婆俾鬼佬+冠希任玩唔嬲

痴撚線染埋個咁嘅柒頭加埋啲filter勁似企街x忘了愛，果然藍絲都神神化化

陳生嘅

有佢既殘留dna掛

無個似霆鋒

好誇張

個filter真係好撚有病

兩個都似edison

我屌你老母呀！

講真佢大仔似謝霆鋒既 二仔似edison

二仔都似霆鋒

個filter做乜勁

大個左上網睇媽咪d相打j

大仔攣。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。毛？

陳生個樣key左落去細仔度

洗乜上網睇，呢個世界好多朋友㗎嘛

大到都唔知個仔本身個樣係點

大仔似檸檬，二仔似老四，三仔似希希

一屋人幾多個老豆？

好正常, 唔係鬼佬點會有人埋單

望完佢, 就真係知有啲人嘅弱智係真

大仔對眼咁開嘅…

根本兩個都似謝

原來而家先39

柏G老了

染到個頭加埋d特效好似屯門娜娜

口味都大陸化

似希哥

講緊手抱嗰個

極有可能1家3個老豆

謝賢

靚仔到
大個實日日換女
我就只可以j佢老母

好似希哥咁玩女

警天使

開心鴨做乜鳩

上流社會生活....

話唔定不嬲都係子目前犯，睇慣了

等睇呢篇野

有一天Edison來到柏芝與霆鋒的家, 柏芝笑得很燦爛的去了開門，跟Edison談過不停，還互相推推拍拍。
兒子Lucas出了客廳，看到了他們，柏芝就跟Lucas說: 「叫爸爸啦。」
Lucas不明所以, 有點猶豫。
柏芝不耐煩, 說: 「快些叫爸爸！」
Lucas死也不肯叫。
柏芝光火，打了Lucas一巴掌：「我叫你快些叫爸爸！」
Lucas有點想哭，哭著吐出了一句：「爸爸......」
柏芝：「你傻了嗎？！你這樣叫爸爸，他聽到嗎？你快點進房叫爸爸出來！」

好撚慘

三個仔冇一個似檸檬

第三個根本唔係.........

個個都唔同老豆咁

佢兩個仔讀緊書 開始識分是非 其實佢兩個點睇自己個廢閪老母

佢先唔慘，仔又唔使佢養，又可以同返舊愛一齊

咪傻啦...比錢比到突架...

生極都係仔

二仔比起大佬仲似謝霆鋒

柏g仲係好撚正

佢啲仔
拍埋霆鋒似霆鋒
拍埋希哥就似希哥

一屋 兩家 三姓人

佢d 仔飲人奶個陣忍唔忍到唔扯旗

關男人事:0)...

佢啲品味真係奇差

其實以佢個底就算老左都可以好好睇
可惜品味差

4個

諗起凸眼口水佬生極都係女

仲有秋官，三個老婆都係生女

你講緊手抱果個啫

佢細仔好靚仔

個個仔都唔同老豆

個男人如果插到最入嚟射，生仔嘅機會大d

同問

我係謝霆峰早就起勢磨刀斬撚死依個淫女人

加埋件背心好撚似屯門大媽 娜娜

可能靚仔都係咁上下樣

一個咁靚既女人根本就需要呢啲奇怪filter
一開口講野成個過氣mk妹

窮撚屋企唔用Dyson

啲床上功夫唔差過一樓一啲雞

沖鴨！！！

Lucas是個很懂事的小孩，家住香港。

有一個週六下午，Lucas補習回來，坐在客廳做功課。

這時突然門鈴響，懂事的Lucas趕緊跑去開門，他看到爸爸的朋友陳冠希叔叔在那裡。

媽媽從廚房走出來，看到他，即露出欣喜的笑容說：「你終於來了！」這時，媽媽突然回頭對Lucas說： 「叫爸爸！」

Lucas心想：「好奇怪，為什麼我要叫他爸爸，難道？」 他什麼都沒說，默不出聲。 媽媽看Lucas一點動靜都沒有，就再一次對他說：「叫爸爸！」

Lucas仍是無動於衷，瞪著眼睛望著媽媽和那個男人，決定以沉默代表自己最後的人性尊嚴。媽媽大怒並嚴厲地說： 「快叫爸爸！」

Lucas和媽媽僵持著。

媽媽急了、也火了，伸出右手打了Lucas一巴掌，並且大吼：「快叫爸爸！你站在那裡發什麼發呆啊。」

Lucas頓時傻了，沒想到媽媽竟會為了一個男人而打他，Lucas難過的哭了出來，說：「爸…爸……」

媽媽哭笑不得地說：「你白癡啊~~~你這樣叫爸爸，他怎聽到嗎？ 人家來修電腦，你趕快到房裡去叫爸爸，帶他上樓 。」

生陳代謝

真係識影相(有taste)同唔識影相(無taste)既分別
希哥輯女警都影得好過佢

你話係元朗村屋果啲中年MK我都信

exact7ly係啦
加埋佢果兩件藍c老mk細佬

用「鴨」嚟代替「呀」真係好柒...

頂

屋企任睇

點解成家都走晒樣？ 食得人民幣多？

大仔同二仔有冇睇過媽咪cosplay?

格硬話唔似

成日都諗如果佢個仔第時見到呀媽啲閃卡會點

睇完呢兩張再諗返起任何天氣嗰啲相……老係老咗但都唔使開到咁勁effect掛

明明兩個都似霆鋒
就算話唔似 都唔會係似希哥啦

打j可以點

係咪同阿嬌一樣39歲？

但係阿嬌蛋都無粒

希哥同栢芝係1980
阿嬌係1981

d flitter做乜9

我話篇報道

明星始終想留最美的一面俾觀眾

離咗婚仲老婆

吓咁都得

王菲亂啲，定佢亂啲

又话第三系新加坡富豪？

阿娇前夫 都有得fight,
三前妻

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好嗎

條友一早唔算香港人

第二張已經勁似啦

王菲又係亂
所以佢地謝張王3個癡呆坐埋一碟

老實講大仔二仔都好似

我有任何天氣張poster，嗰時真係靚到驚為天人，我仲有佢拍城市驚喜本yes!

有錢玩得起既咁佢

下好似喎

頂你玩還玩唔好玩細路

支那狗

點為之最入？
係咪要射到去個鼻窿？

我覺得各一喎

佢唔做舞女 老公邊有錢養佢丫

佢大仔見過栢G啲閃咭未呢

佢哋竟然係同齡！
一直以為張柏芝同阿嬌係兩代人

真係唔似 夾硬砌張圖就似咩

擺明似chef lemon

究竟係霆峰定係希哥

到時候個仔問阿媽點解會做過警察（狗）？

仔: 屌我老母!!!

應該頂到上肺先得

仲有謝霆鋒都係1980
點解你會有咁嘅感覺嘅？

生過仔真係易衰老

真.臭雞

好舊舞女！

𨳒到屎眼都鬆埋

早排fb彈左佢近期訪問望左眼，明明仲勁靚女，完全無變樣
點解要用埋d咁既大陸美顏app

細仔仲未解鎖?

話說呢三條友有冇坐埋一齊過！ 一定好精彩

越黎越支那雞

呢隻狗乸同三個唔同男人生
可媲美三姓家奴

可能有特殊癖好鍾意做愛唔帶套

連登神探全面進場

間屋都好撚柒
有陣支味

個仔擺明似謝

係
擺明似謝或者似老母
冇可能結咗婚仲同個幾年前爆大獲之後嘅人仲搞嘢生仔

佢有兩粒雪卵等待開發

垃圾雞老母一個d 仔第日會點諗一個人盡可夫既老母

幾時生其他色

我屌你老母

全家都勁撚mk

拉

你搞到我諗起佢話「我d卵子好可憐」

三仔似鬼佬 哇屌
咁我讚佢生得好定點
好亂阿 鳴哇

點解D樣變到咁撚大陸

你咁講 王菲兩個女都唔同姓

陳冠希叔叔如果識整電腦就唔會搞成咁